頭先send咗msg比辛尼同迪布尼叫佢哋如果入波唔好慶祝

sor我英文差

Send哂比成隊啦

Send俾哥狗啦

Send比d大後備青年軍會好d
球星多數個ac唔係自己管

青年軍有邊個識入波 曼城真係唔熟

屌。。等佢哋同隊友講起咋。。。
真係叫佢入波咩

foden

Sd比佢地等佢地同球星講姐

屌啦佢地友賽入波一向都唔會好撚興奮。。。

要佢地睇先得架....

利呻：Send過畀籃球明星LBJ 同 Westbrook 無人理

頭先send埋比Foden同Nmecha
Nmecha得3萬幾個follower唔知會唔會睇到

佢唔玩social media點send

ig：pepteam send咗先啦

send比佢

佢都得

一直以為佢無IG 啱啱send咗

利迷支持

done

勁

史達寧斷腳啦，慶祝